const data = [
  {
    id: 0,
    question: "джинчурікі якого хвостатого був наруто?",
    variant1: "3 хвостого",
    variant2: "1 хвостого",
    variant3: "9 хвостого",
    variant4: "8 хвостого",
    answer: "variant3",
  },
  {
    id: 1,
    question: "чого сасуке пішов з села?",
    variant1: "хотів смерті брата",
    variant2: "бо його задовбало кохання",
    variant3: "хотів бути крутим",
    variant4: "хотів відірвати орачимару язика",
    answer: "variant1",
  },
  {
    id: 2,
    question: "сакура дошка?",
    variant1: "так",
    variant2: "звичайно",
    variant3: "100%",
    variant4: "ні(точно ні)",
    answer: "variant4",
  },
  {
    id: 3,
    question: "чому хіната вибрала наруто а не сасуке?",
    variant1: "бо сасуке дебіл",
    variant2: "бо вона закохалася з першого погляду",
    variant3: "бо в неї бякуган",
    variant4: "бо вона хотіла бути дружиною хокаге",
    answer: "variant3",
  },
  {
    id: 4,
    question: "наруто це комедія?",
    variant1: "ні",
    variant2: "ні але більше так",
    variant3: "так",
    variant4: "взагалі ні",
    answer: "variant2",
  },
  {
    id: 5,
    question: "якого кольору сусано мадари?",
    variant1: "синій",
    variant2: "фіолетовий",
    variant3: "червоний",
    variant4: "зелений",
    answer: "variant1",
  },
  {
    id: 6,
    question: "сама сильна техніка ітачі",
    variant1: "виріз клану",
    variant2: "народження воронів",
    variant3: "яєшня",
    variant4: "удушеня брата",
    answer: "variant3",
  },
  {
    id: 7,
    question: "сама *сильна* група людей?",
    variant1: "кагуя",
    variant2: "команда 7",
    variant3: "саніни",
    variant4: "акацкі",
    answer: "variant4",
  },
  {
    id: 8,
    question: "хто самий перший був добрим до наруто?",
    variant1: "Шикамару",
    variant2: "Хірузен",
    variant3: "мама саске",
    variant4: "продавець рамена",
    answer: "variant4",
  },
  {
    id: 9,
    question: "який фрукт зїв Луффі?",
    variant1: "гому гому но мі",
    variant2: "бара бара но мі",
    variant3: "хана хана но мі",
    variant4: "ито ито но мі",
    answer: "variant1",
  },
  {
    id: 10,
    question: "хто таки шанкс?",
    variant1: "дозорний",
    variant2: "вор",
    variant3: "пірат",
    variant4: "віце-адмірал",
    answer: "variant3",
  },
  {
    id: 11,
    question: "хто їздив по воді на велосипеді?",
    variant1: "кузан",
    variant2: "брок",
    variant3: "гарп",
    variant4: "луффі",
    answer: "variant1",
  },
  {
    id: 12,
    question: "скільки дітей в великої матусі?",
    variant1: "31",
    variant2: "85",
    variant3: "127",
    variant4: "79",
    answer: "variant2",
  },
  {
    id: 13,
    question: "хто головний алкаш?",
    variant1: "белоус",
    variant2: "зоро",
    variant3: "кайдо",
    variant4: "гарп",
    answer: "variant2",
  },
  {
    id: 14,
    question: "кого прозвали сильнішоюлюдиною в світі ванпіс?",
    variant1: "Голді Роджер",
    variant2: "Імму",
    variant3: "Едвард Нюгейт",
    variant4: "Драгон",
    answer: "variant3",
  },
  {
    id: 15,
    question: "головна файву?",
    variant1: "Робін",
    variant2: "Намі",
    variant3: "Хенкок",
    variant4: "ВІві",
    answer: "variant3",
  },
  {
    id: 16,
    question: "скільки серій в АОТ?",
    variant1: "89",
    variant2: "94",
    variant3: "81",
    variant4: "104",
    answer: "variant1",
  },
  {
    id: 17,
    question: "хто більше вього любив Ерена?",
    variant1: "Леві",
    variant2: "Ханджи",
    variant3: "Зік",
    variant4: "Мікаса",
    answer: "variant4",
  },
  {
    id: 18,
    question: "скільки всього видів розумних титанів?",
    variant1: "10",
    variant2: "7",
    variant3: "9",
    variant4: "15",
    answer: "variant3",
  },
  {
    id: 19,
    question: "яке булло імя крайньої стіни?",
    variant1: "марія",
    variant2: "сіна",
    variant3: "роза",
    variant4: "енні",
    answer: "variant1",
  },
];

export default data;
